有冇巴絲好享受浸浴?

收工之後一路浸浴一路飲下野睇下片,好撚寫意

可惜用好多水

有時返工真係好辛苦,收工返去想享受下放鬆下

我同你一齊浸呀

一齊分享下浸浴時會做d乜啦

咁希望你一缸水會用夠10日

超鐘意，逢星期五晚一定會浸

去親日本都一定要浸溫泉